有冇人知係咩蟲

琴日捉咗佢返嚟好想養大佢
有冇巴絲知佢食啲咩
佢好似就死

衣魚

食紙

好難養佢唔食野

黐撚線咁核突都養

隻野幾型 希望佢唔洗死

呢隻蟲好似會咬爛啲書